每日24小時浪費18小時係連登上面……

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

可以將啲時間變做出去發夢

如何不仇警？

咁上少啲連登 呢度太負 對你冇益

出下街 周圍食下野 感受下香港淨低嘅野

上嚟睇港狗晚晚都好嬲好嬲

最多講句死全家

第2日如常

俾我都去考差佬打人了

我覺得我開始都有少少抑鬱
雖然我仲係成日上連登
但係我發覺我呢幾日都唔敢開d live 嚟睇
有時我屋企人咁啱開嚟睇
跟住我一聽到d人聲就覺得好似抖唔到氣咁
好唔想聽到有叫聲 唔想諗條片嘅畫面係咩
頭先忍唔住del咗連登 但過咗一陣又忍唔住開返嚟睇

請分出一半時間轉用twitter,
幫我一個忙, 試下用, tag Chinazi

咁唔健康